同一個自己唔中意既人一齊

點迫都迫唔嚟
到最後終會一日會散，只係時間問題

咁當初點解會一齊

分手啦

唔通你係橙橙女朋友？

On9，直接分手啦

放過人啦

...

以前自爆參加集會個個牙橙絲打？
幫手講佢好靚

靚女都係搵豬排做fd